[chem] chem 撚請入黎話俾小弟知呢啲咩黎！

可唔可以話俾小弟知下面啲手指套個原料係叫咩阿？
想買液體黎做一啲塑形，但唔知叫咩名？

同邊度有得買？ 五金鋪有無？

下面痴係牆果舊玩具係唔係同手指套同一原料？

推

關chem咩事

Q識咩... 你要remold 搵買D Thermoplastic
PE PP黎玩囉

邊度可以買阿？ 係咪可以mold 出一個平面

關我叉事
我讀chem 唔識

平唔平睇你個模架啵....

自己syn就難D 要有 propene 同radical

我其實我整一塊薄片 但要好似果啲手指個膠面咁"絕"手

咁你點解唔直接試下買D鬼手黎溶
不過呢我個人就唔建議咁做
因為膠既性質隨stablizer 改變 你加熱唔知唔會釋出毒氣
其次 你要黏手... 我都唔係好知點搞好 除非專業玩膠既phd 我諗都答你唔到